燒廠燒廠燒廠燒廠燒廠

無單，無工開，無錢還，一把火燒曬